evidovat kolikrat byl dany produkt pouzit v sestave -> odebrani ze skladu (zpusob pouziti - mozna prodej/sestava??)
podle oblibenosti produktu zobrazovat upozorneni na nizky stav oblibenych produktu
nejpouzivanejsi produkty za urcite sledovane obdobi (napr. za posledni mesic)
zobrazovat informace o tom, kdo pridal jaky produkt (pouze vytvoreni, mozna posledni uprava kdy a kym???)
mozna pridat znovu na dashboard seznam notifikaci??
